究竟係邊個諗出廚房廁所放埋一齊呢個設計

廚房廁所相鄰，隔道牆或者對角
根本係犯人類罪行
全家女性應該俾狗屌

水喉容易駁